發夢見到間元朗冰室 應該係元朗班仆街開

點解野食入面有甲由既

7.27 元朗見

我果日要入元朗捉精靈